#
 
โรงพยาบาล
ประ
ร่วมมือ
แชร์
ข้อมูล
ภาพ
ดวงตา
ล้าน
รายการ
Moorefields
 
DeepMind
 
#
สแกน
สแกน
ทำงาน
ภาค
สาธารณสุข
อังกฤษ
รวดเร็ว
กลาง
เดือน
ที่แล้ว
เพิ่ง
ประกาศ
ร่วมมือ
ตอนนี้
ประกาศ
ร่วมมือ
โรงพยาบาล
จักษุ
ภายใต้
ร่วมมือ
เข้าถึง
ข้อมูล
ภาพ
ดวงตา
ล้าน
รายการ
ระบุ
ตัวตน
ข้อมูล
สภาวะ
ดวงตา
โรค
โรงพยาบาล
ยืนยัน
ข้อมูล
เหล่านี้
สามารถ
ค้นหา
ตัวตน
คนไข้
กระทบ
รักษา
ผู้ป่วย
ตอนนี้
ร่วมมือ
ครั้งนี้
หา
พัฒนา
ระบบ
วินิจฉัย
โรค
ภาพ
นำ
วินิจฉัย
โรค
เนิ่น
อาการ
ที่มา
DeepMind
 
NHS
 
DeepMind
 
Moorefields
 
DeepMind
 
Moorefields
 
Eye
 
Hospital
 
The
 
Register
 
